點睇呢個台妹既新髮型

新

舊

男人？

*仔

Gay師

垃圾po 拉

非基師

陳冠希？

台妹黎

男人
兩張都咁醜

很迷人

又你條女

想同佢深入交流吓

我寧願同彩瑛一齊都唔會要佢

我全都要

死基佬

米痴拉 今日就同我女人慶祝

慶祝啲咩？

慶祝一位

我帶她跨過大人的那道門檻黎慶祝

成為大人好耐了

但係啲紋身品味停留喺小童階段

藝術家的品味

我奶她的紋身

除咗個唇印唔錯之外其他都好柒